新手黑色沙漠求攻略

黑沙個系統複雜到完全唔明

垃圾過氣驚盡早棄左佢算啦

右click -> uninstall

冇人玩你先黎玩...

最佳答案

想知點解垃圾 玩左兩三日覺得還不錯喎

最好玩一定係全球牙醫/瓦羅然/解放軍嗰期

隻game台服出左3年 個陣一出推左幾十個post
搵個香港公會入應該會有人教你

感謝師兄

你留個家門 名 應該大把人加你

家門名係咪角色名上面嗰個

係

唔好玩台服
要玩就玩美服
台服一堆沙士
掛到個個700+

課返5000蚊就玩到

5千蚊 做休閒型玩家都可以既
出下海 釣下魚 練下馬

如果唔鍾意wow like嘅mmorpg，黑色沙漠係幾啱你

台服mmo真係搵黎搞
識英文去美服好過

而家先玩

當年有幸係解放軍一員，安區一打一贏瓦羅然個場都在場

斧頭爆大本智商壓制，瓦羅然輸埋呢場冇可能輸既據點戰之後就解散

嗰陣安區個指揮官好勁，會長想大家死守屋企，但個指揮官決定分一隊人用斧頭偷爆

仲有洗咗巴哈成個星期全黑沙最好笑既蛋塔塔

dan狗 背叛基因 打親據點戰都要背叛盟友

隻game個個入去係掛機 有咩好玩
公測果陣已經買左 但係玩一陣就棄左